明居正今晚講得好正

終於令我明白，點解向澳洲開火，
目標透過靠嚇，爭取更有利條件搶糧。

兵不厭詐， 共產黨係靠嚇 做比世界其他經濟冇咁好嘅國家睇唔好嘢中國， 因為大陸佬睇中咗資本主義嘅弱點，就係要賺錢

第二就係澳洲佬惡唔出樣

結果而家缺電，成個地球都知